(集思廣益) 有咩慘過做兵？

如題

兵都無得做
利申 未試過同未做過

做左2年之後變棄卒，
搞到公開考試考得好差。

過左好多年之後撞番佢，
隔離拖住條仔。

好過假希望
Btw好似個個po都見到你

屌！好慘

個陣我仲單戀佢5年，
但當我個陣撞到佢地，
個心裂開左之後，
我就無再鐘意過人了。

呢兩日少咗啦

情況90%相似